psg12碼由尼馬射！？

卡雲尼:

卡雲尼終於知自己咩位置了